玩左半年 得5%回報係咪垃圾？

越來越窮 就黎要乞食

咪玩啦
單日無100%已經垃圾

個本100萬以上年回報10%,唔差呀

已經勁過女股神

依兩個月有5%已經好勁

垃圾唔使四圍同人講，自己知就得

ytd 計有正數已跑贏arkk

垃圾唔係因為你得5%回報
垃圾係因為你既性格，要咁on9上網咁樣問 唔明你心入面諗咩

高過通漲巳經好叻仔/女

過左呢2個星期 有10%以上 都好好嫁喇

我都係由2x% 回到得返 15% 多d

玩左3個月多did

冇蝕就已經好好

+5%即係冇郁過
棄game la
利申-20%

唔係播 呢道既benchmark 係跑贏 qqq 先叫合格 跑贏ark先叫好

半個鐘都有啦 半年

如果炒唔嬴, 點解唔直接買佢地

GME一日300%

同意直接買指數或上契算數。我自己都拆左個組合出黎供阿木

如果月供指數 其實係食唔晒個升幅
因為會愈買愈貴
基本上上年有30%回報都已經跑贏月股qqq?

半年起碼要double

5%去賭一鋪好過啦 你時間都浪費哂

最高見30% 之後輸哂 得返 5%

本多終勝

2月中之前得5%就係，但今日無蝕錢已經好過好多人

你買股票會同一時間all in曬?

上連登問，實俾連登仔笑，佢地日日100%以上

其實唔輸錢已經贏